Title: Machs gut Marietta
Date: 2016-02-08 13:11
Slug: machs-gut-marietta
Tags: music, marietta, emo

Und dann ist da der Moment in dem man merkt das sich die Band aufgelöst hat die man doch so gerne mal live gesehen hätte. Mariettas beide Alben sind die beiden Platten die ich das letzte halbe Jahr vielleicht am meisten gehört habe. Ein Grund zu hoffen das Emo doch überlebt hat. Und dann sind sie auf einmal wieder weg. Was bleibt? Ein tolles Live-Video von ihrer letzten Show. Läuft schon das ganze Wochenende durch.

{% youtube MD-6RKxCdTM %}
